身為100毛粉絲 今日真係大快人心

睇住班on9隨波逐流
係理應受到皇天擊殺

系

真fans係唔會炒100毛股

見到100毛咁成功
我都好欣慰

唔明你想講乜

你地熱血幾時上